低智森說，現在學生尤如六四

30年前暴徒殘害解放軍

原來佢咁分化法
真係會有一堆藍絲堅決支持

P.s 發現佢一路嚮大陸搞緊巡迴音樂劇

係咪打錯應該係解放軍暴徒殺害學生
呢個仆街媚共媚上腦

佢真係唔識㗎

比藍絲睇

佢其實係咪嚴重智障

這個高志森喪心病狂
64都可以咁妖魔化

或者 send 去美國
話佢支持屠城

呢條友好有嫌疑 希望中央可以查清楚

佢裡面全部人都藍得好緊要